好心周秀娜唔好死夾爛夾條線出黎啦！

已經瘦到咁又老仲以為係性感女神

其實人地post d咩有自由，又無叫你睇。你睇完自己笑下咪算囖，何必呢？呢個社會真係CLS